《 特殊通識數學題 》

《 特殊通識數學題 》

1. 據非正式統計，通常話聽朋友個朋友講嘅事，個事主通常都係講嗰個人

2. 今日有人話聽朋友嘅朋友講有14歳妹妹向”義士”提供免費性服務

3. 羅范椒芬1953年出生

4. 1967年香港六七暴動

5. 1967-1953 = 14

連登神探

推

你的朋友就是你

Push

當年既故事終於沉冤得雪

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

原來你先係天使

六七個陣原來你幫義士

故事由來

笑死

唔通

係唔係只有我一人不安?